銅鑼灣又懷疑射眼 屌你老母

未FC

屌你老母狗

屌

屌。？。。？？？
又射眼

唔確定 情況太亂聽唔到 等人補充

屌。。。。唉。。bless him

推

成班黑社會

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

遊行咗咁多次正苦都係無視你
不如聽日再大罷工+癱瘓交通好過啦

呢個眼應該冇事
睇到新聞係額頭出血

睇live見到佢好似有兩個疑似friend著白衫
似遊客多過示威者

希望冇事

希望無事

呢個食緊魚蛋中子彈

Live親眼見

推呀 屌你老母

推你老母啊
推啊

好撚嬲